\begin{question}[section=1,subtitle={Protokoll},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2018}]
	Schreibe in das Protokoll jeden noch so kleinen Schritt und wie ihr darauf gekommen seid. Verwendet dazu Statistik und nicht durch probieren oder suchen. Plottet bei Grafiken keinen 3D-Plot und vergesst nicht im Text genau die Achsen zu beschriften.
\end{question}
\begin{solution}
	Verwende das Histogram in Rapidminer
\end{solution} 
